[集思廣益］linux 轉ip 問題

有冇人可以話我知點搞

直接 #vi /etc/network/interfaces 得唔得?